維修完業主唔認數

之前屋企跳制
一有事已經即刻搵業主 佢話之前冇試過 又話冇相熟師傅 叫我地自己去問 到師傅嚟咗整緊我哋都一直有匯報進道 佢都只係問咩事 到最後整咗$1200有埋單 佢就唔覆了

到月尾交租 問佢係咪直接租金扣 佢話要傾邊個負責喎 入牆電綫都關租客事？佢唔認數有咩辦法？

推

唔好交租

好似唔交租業主都唔係咁易踢走個客

傾好至交租
香港租客係可以惡過業主

屋企幾層樓收緊租 唔過份嘅我期長期就晒租客 真係怕佢唔交租搞破壞仲有排煩